太古城兩夫婦確診武漢肺炎！

之前個單?

太古城

新野黎？

肺炎價？ 買左都要再加藥費

正呀 攬炒啦

似舊了

每日爆幾單... 痴線

應該係佢岳父帶返黎
1月份上左上面6次

發現樓豬成日岀肺炎post
決定關注

快，不要停

樓主成日有第一手消息

講到新嘢咁

藍屍廢老死都要返樟木頭害全家

有心有力

仲有車厘龜

成家好似差佢未確診
最似源頭係佢

已經一中就home ofiice
但已經太遲，潛伏期可能已經傳出去

醒d既企業應該趁呢個機會將工時減低
是但一個員工中招帶返公司真係得不償失

話探朋友wo

太古城最好成棟中

係one kowloon嗰邊出事定exchange tower

疫情好轉

香港腦細，未有人死仍要求員工加班